見證狗點教小朋友，痴撚線

事緣：
琴晚唔係好訓得著
晨早起咗身唯有落街食個早餐
屋企附近冇黃店做早市
於是是咗間冇表態嘅

一坐低
隔離枱係一家三口黎
男嘅目測40-45
有操過嘅身型，林大總統嘅髮型（講野同小動作似狗）
女嘅目測30-35
講有口音嘅粵語（應該新移民）
小朋友目測7-8歲 著校服

起初都正正常常
後尾個老豆就開始叫個女食快啲
應該係趕住返學
個女駁話佢老師話乜乜乜（聽唔清楚）
個老豆突然對個女發惡大大聲講咗句
「乜老師好叻咩，曱甴黎咋！」
我當堂打咗突
望一望佢地一家三口
個女已經低頭食野
而個老婆竟然係玩緊手機
完全無視狀況

心諗
生小朋友又唔識教
咪撚害人啦屌

「乜________好叻咩，曱甴黎咋！」
自由填充題

毅進仔識教人？咪玩啦

乜李嘉誠好叻咩，曱甴黎咋 。
藍絲既蠢係會由心替佢可憐

「乜警察好叻咩，曱甴黎咋！」

曱甴配蝗蟲 最佳組合 不過死返去支那啦屌你老母毅進曱甴